1. Konfiguracja gitlab:
    W pliku gitlab.properties należy dodać URL do gitlab'a oraz private key.

2. Dodawanie certyfikatu:
Jeśli gitlab wymaga certyfikatu do dostępu do strony nalezy dodać certyfikat jak poniżej:

* https://support.cloudbees.com/hc/en-us/articles/217078498-PKIX-path-building-failed-error-message